明日警察學院畢業禮取消 海關總部開放日延期

冇得passing out 咪冇得放相上ig威威囉

班臭雞又冇得喺ig post proud of自己隻狗公了

一畢業就比人撚就唔好啦

改左去幾時呀，搞多d人去觀禮

*pound of

魏晉仔level

啲新Condom好難慘

垃圾
黑警死全家

會唔會放班無得畢業嘅出來搞事

係狗係Condom

其實passing out取消關我哋咩事

反正我都唔會睇

有得去睇一定去睇 睇下點威發吖嘛成世仔都未威過 仲可以影下靚相

律政司呢？

淆到

反而好想透過呢啲雞睇到邊啲係狗狗

呢鑊真係｢雞犬不寧｣了